恭喜高雄市民！你們的市長回來了！

消失了一年的市長終於尋回了！
恭喜恭喜

高雄可以繼續發大財恭喜恭喜

罷韓如火如荼，好快工無得開

[行動]2020 港共受刑 天下制裁 (1.12及1.19) （3）明天